學車巴打請教下

有冇試過3波落2波個陣chok一下，好唔順
我師父話轉波前收慢少少就得，但我都係會chok
巴打們有冇試過

3轉2之後唔好即刻放離合器
等架車既引擎聲沉左先放

yes

慢慢落brake 去到20 之後先轉二波 慢慢鬆極力子， 轉完波先鬆番brake

Hold多陣極力子先好鬆晒

Heel toe 補一補油

請教下各位巴打
1. 想問下讓車位停車洗唔洗拉手掣， 定還是踩住個brake 同極力子就得？
2. 扭軚點樣掌握？ 有時扭多左 回唔切個軚

問你師父轉彎位睇咩位轉

上波俾油都會俾師傳屌
拖波補油屌到飛起都似

我考車個時都係咁
利申 天光道Pass